電話詐騙???

有個人用自己電話(即係唔係3字頭嘅廣告電話)打俾我，講得出我英文名(Mary,Alex…)，佢話佢係[PC marketing firm], 問我幾時得閒面試，又叫我WhatsApp 佢我個中英文名同個面試時間。跟住我戇鳩咗send咗。

不過3分鐘後我已經del&block咗佢，但係佢reply咗我講自己名嘅message，所以佢都係會睇到我個名……🤦‍♀️